撚大唷朝食吃海老餃再加豚骨丼大盛簡直就shoot哥兒死了

牛b呢

Shoot 哥兒

成日都話死了，咁究竟幾時死

話笑撚死，唔通條撚真係死咩